[以暴亦暴治人渣] 囚犯是理應被虐待的！

犯得事理撚得你大事定小事，總之坐得監入得賊就必定壞人！呢個根本係無得爭議。

由其係少年階段，學壞左仲有得救！而入得少年勞教就要用非一般手段去重新教導！

大量體罰，逼令食屎飲尿食滾粥，踼春袋，罰當眾打飛機再自己吞精等等好多都聽聞過，好似好不人道，但你要記住入得黎只係一個囚犯，難聽D講句佢地只係一件社會垃圾！虐待到佢驚知死，佢地從良就當教好 死撚埋就當修理下D人渣

唔犯事就唔會有今日，出得黎行預左要還
以前係出面大支野入到好俾柳記撚到屎都不如諗起都開心
唔好同我講囚權，囚犯根本連人權都唔可以有！呢D説話只係俾一班左權用來顯得自己特別清高

以暴亦暴就係解決問題既方法，以德報怨愛與和平只係用黎呃傻仔 美帝夠大把虐囚例子，D犯全部被虐至半身不遂，被羞辱到無哂自尊連屎都不如，但當你諗到呢係恐佈分子時就會有一點心涼。

請記住，世界上有D人係需要被虐待的！

（以上觀點只適用於民主國家）

要以德報怨呀

何以報德

以怨

以德報怨 何以報德
以直報怨 以德報德

但又咁 你唔當佢係人咁處置 佢又點會似返個人？

做乜鳩
咁不如直接啪哂佢
又唔洗哂錢
又慳位

坑殺左佢地咪算